【皮膚病人受關注】除左濕疹仲有暗瘡

受苦嘅巴絲
你不是一個人
祝早日康復 身體健康

咁多位巴絲
有病唔係你地錯
都唔係你地嘅父母錯

係個病錯

一齊講聲
暗瘡濕疹 我屌爆你老母臭閪

出面有班庸醫
佢地利用皮膚病患者嘅絕望嚟揾食
呢班人絕對要落地獄
選擇正確醫生好緊要

因為我知 所以提點巴絲
請記住 你不是孤單一個人

相信近日新聞大家有睇
我聽到好多人話個受害者痴線

我每次都平淡咁講下
健康嘅人應該一世都唔會明皮膚病人嘅感受

Ok 我唔明

我細個都有好多暗瘡
成塊面冇乜好肉
睇醫生有用但一停約就出返
最後放棄咩都唔搞
到左廿歲個時唔知點解突然冇晒暗瘡

巴打脫離苦海
祝你有美滿人生

你當蕁痲疹死架

濕疹加暗瘡 點睇

一齊屌爆佢老母臭閪

sorry 我唔識
不過全世界嘅皮膚病細菌都要落地獄

暗瘡jj表示灰心